正式宣布香港再冇警察

果個組織係由大陸武警/公安/解放軍，黑社會，無牌濫權既政權打手組成。香港再冇警察。

個班係港共武裝恐怖份子丫!

寫文宣